急！買左部失機ip7+

買左4000蚊
其後發現係失機
賣家ig停用左....

ig買ip?

邊到有得整？或者可以點做？

3000同你收

係

Ig買iphone，咁新潮

又真係幾大膽

還番比人

咁我咪蝕左

加多4500蚊去先達搵專業破解

鬼叫你on9 咩

咪咁而家真心sad

比返部機人啦

唉 唯有係咁

傻9

買機唔開機check下先

見到平咁多
又話用左幾個月

上華强放低兩舊，15分鍾後攞返

2800

我見開到機就以為ok 9秒9袋左落袋

華強邊到黎？

多謝傻仔

我見d朋友都係咁買 點知自己會中伏

on9有樣睇
買電話都上ig
9成9係中學雞

你覺得ok咁咪得囉

非中學雞

10後

Ig買野本身已經on9
仲要買iphone
抵撚死

上華強北解

二千 買 啱留tg

有冇地址

究竟有幾on9先會係ig買電話

真係勇，試下賣返比原機主囉

小學生自己返去會有人拐

解到鎖就去胃信trade in啦

原來呢個世界真係仲有人係咁撚蠢...

笑撚死

追起上嚟實揾到樓主

Google 啦屌你中學雞 貪完平 連search果下時間都貪埋

搵左 但睇下有冇相熟邊間好姐

既然係失機 點解搵番失主？

唔搵番*

還番比人啦樓主
想連登扮野搵解鎖方法？

比返人啦

接贓係犯法架樓主
小心俾人拉

但我都係受害者 ？

前排俾人偷咗部7+

難以用筆墨形容咁on9

唔係磚頭已經算好彩

冇架喇，投資有賺有蝕

俾返部機人啦

咁我而家報案？

Ig買野已經on9
仲要買iphone

唯有係咁

冇人認領，3個月後比返佢？

你知接左賊贓唔報警已經有機會妨礙司法公正

定係部機係你用未必合法既手段得返黎，想解鎖賣個好價錢？

ig 買ip

點解有咁撚on9嘅人

弱智都唔會唔check機就比4k嘢買ip啦
作故仔都作得合理啲啦戇鳩仔
擺明就係執到部機再扮受害人乞解鎖方法啦

我唔係好明，個IG shop做完你一單生意就自己close左？
樓主有無對話圖放出黎睇睇

9x9 自己偷架啦

邊間ig shop

還返部機比人啦

屌 我上個月月頭就唔見左ip7+ 係咪黑色？有無鱷魚紋？

報左警

樓主諗好解釋未

Cap個wallpaper 黎睇下睇下會唔會係我既

上ig買ip已經on9
仲完比人扼完上連登比人笑就更on9

咩色？
早排唔見左部7+ 黑色

上個月係登打士街比人偷左，黑色7+
係咪我㗎

搶住攞好市民獎

已聯絡機主
佢都吾追究 都應承有咩會接受和解
此外，我今日先拎機，放工夜晚先發現，信不信由你地，今次真係當買個教訓 而且我無話吾報警，而係咩都吾知先問大家意見

吾你老母
垃圾5P連華強都唔識 肯撚定00後 偷完人電話就扮撚曬野開個新ac上黎

我實信你聯絡返機主啦

柴灣IVE有冇同學仔唔見iphone

建議你報警報失 再睇呀蛇講懷疑po主拎咗你部機

執左部iphone唔識解鎖上黎問
柒到

柴i 唔怪得咁撚蠢

5p仔又作故仔撚化大家 邊間 ig shop 又唔講，有人話報驚就扮哂野兩句打發我哋走? 你撚知邊個機主咩，作都用下腦啦

乜鳩對話圖都無
點信你

報完警放個RN上黎就信你

吾你老母咩
幫襯ig shop 就抵你死啦on99
都唔知係咪你偷

吾吾吾
吾你老母臭閪咩柒頭，單機啦傻仔

樓主講埋d野咁撚on9

臭閪 講大話都用下腦啦

你條仆街當我地on9仔？
講大話唔用腦
華強北都唔識
肯撚定係mk仔 應該小學畢業果隻
警已報 洗定個屎忽啦你

警已報 機主都同意先交俾警方
聽朝會拎去警局

華強北一定要識？
講mk應該不及你

I你老母P7

999唔係俾你咁用

1分鐘 實信你啦

ig出機
on9咪用電話啦

華強北都唔識
水魚到咁都真係第一次見

華強北都唔識，應該00無得輸

自首啦

樓豬假撚到
1分鐘講你個名都唔夠時間喇

吾你老母

柴i之鬼膽大嚇死人

完全封鎖

吾你老母 單機啦你

畀返部電話人啦戇尻仔
好偷唔偷偷iphone

未見過D咁無腦嘅人

Ig 買電話

明知係失機仲上黎問點解鎖

唔知咩叫華強

打去999 報失

唔貼ig 對話

樓主你都係唔適合生存嫁啦 快撚D去死啦

小朋友報過警未
淨係留低自己個人資料都過1分鐘啦
你柒咗就不如深潛啦咁樣好肉酸啊

屌你呢啲大種傻閪真係冇撚得救

樓豬完美展現柒無極限

樓主條傻閪而家應該好撚驚,1分鐘就報到警? 你報過警未呀
咪咁撚柒啦!

點解樓主開完個就post 改咗名?

btw樓主還返部機俾人啦
唔知你用咩途徑得到部機但咁多報警撚你唔洗坐都有排你煩

樓上Ig樓主智商買iphone重要唔check機，真係好難想像樓主嘅智商有幾高

邊會係買，九成係偷/執到貪心想自己用

留一留名食花生先

連部機都未見到就搵到機主？

仆街啦樓主

樓主真係當我地狗咁撚

財路呀

以下為假設
賣家賣iphone 故意唔解 尋找我的iphone

等好似樓豬呢類人買機
再鎖機

蝦腸？

佢幅圖咁似改人名做999嘅

whatsapp 999

賊人發現

偷完機 扮哂Ig shop買 圖又沒張 還要撚我地幫你解鎖

圖都無張
還番比人啦

買得 iPhone 一定要面交同確保個 Apple ID 已經清除.
唔係唔洗諗.

笑死
樓主柒到仆街
要改名推post

驚已報 樓主有咩留返同個官講

Pish

還返比人. 保證你唔洗黑足9年

I大??

on9咪學人用iphone
用番3310算啦
深水3舊有交易

報警有人做賊先

屌又係登打士街
我條女又係新年前係登打士街俾人偷電話

失機拎去先達佢都會報警

iPig

樓主呢啲弱智真係咪撚生仔害人 又窮又蠢 到時仔女都係會好似你咁弱智 仔嘅畀女人呃哂啲錢 女嘅就係咁畀男人呃閪屌 當係為咗香港著想 你真係咪撚拍拖結婚生仔

朋友親身經驗 先達買iPhone
點知係失機
失機主人報警，警察唔信我朋友
捉左我朋友
最後打左成廿萬官司先完左件事

留名等睇畀人拉

2018都仲有on9垃圾係ig買野港豬無得救

加多句
當時警察扮係失機主人連絡我朋友
話用我朋友先達買機既價錢 買返部機
我朋友出去交收既時候
就俾警察用處理贓物拉左

正喎食花生做仆街仔

樓主出黎講兩句呀 我信你清白嫁

當你朋友知道係失機唔主動去投案而係繼續用果下已經犯左法

打得甩真係算佢好彩

邊間ig shop呀？ 會唔會樓主自己就係嗰間ig shop，搵緊方法開鎖？